希望大家係軍火佬直播公審一事上可以分開嚟計

無可否認大部分人都覺得軍火佬利用自己記者嘅身份嚟公審人係濫用左佢嘅職能，而到依家佢係自己個page嘅態度都係唔覺自己有錯，要佢為呢樣野道歉我係絕對贊成。

但係希望各位唔好因為咁而同一眾高登記者包括軍火佬割席！

有睇過高登直播嘅都會知佢地係反送中運動入面有幾搏，例如爆炸頭係理大之戰入面全程直擊、軍火佬為左問到被捕手足個名而企到幾咁前、被捕人士關注組入面一部分相嘅來源係高登記者提供。佢地係呢場運動所付出嘅我唔敢話比手足多，但佢地絕對係我地係運動入面嘅同路人。

軍火佬平時係點嘅人我唔清楚，不過不割席就係不割席。指責點都會有㗎啦，我亦都因為佢咁樣公審人而失望，但係唔好因為一件事而無限放大甚至起佢底，我咁講係想為手足提供多一重嘅保障，亦係想佢會因而會改善，繼續做好真正要履行嘅職責。

對事不對人，希望大家可以以大局為重，就算軍火佬唔道歉，佢嘅直播只要係同反送中運動有關嘅我都唔會選擇忽視，因為我欣賞並支持佢作為同路人所做嘅野。佢嘅道歉之後先問佢收返。

唔好咁易俾人分化啦好嗎？

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

推

只要仲係同路人，就唔好割席

明顯係三毛國安抹黑軍火佬

見到有唔少巴打都係對事only，但有啲放大到要起底，分化五毛味極重

佢係90年代mk格姐
個人係好既

咁佢道歉未

你點睇 一定係五毛分化到佢咁撚惡 中共特務用計引到佢咁撚橫行無理啦
一個人人格差撚到咁撚樣

係咪以後公務員渣車比人撞就要倒番轉賠錢 鞠躬
唔係就會比人攞資料搞
佢影人果陣有冇撚諗人感受呀
咁都叫分化 咁我咪分化囉

講真對事唔對人 佢呢樣野好撚仆街
揸左廿年車(聲稱) 仲戇鳩鳩 $1200?
你依家隊鳩人尾呀 你老母
人地S2000開你$2500 拿拿聲去禁錢啦
同埋個態度好撚閪 你估真係黃就大撚曬啦

黃絲版黑社會 唔知佢做過d乜咁巴閉
但呢單野佢係錯兼聲大夾惡
撞倒人仲要起人底搞人份工 陷家產黎

呢d割撚硬 國難五金都割得啦黃絲大哂？

做好人開你兩千五又唔領情
揸正黎做又要比你屌

我唔係認同公審一事，亦唔支持呢件事上面佢嘅做法。s2k車主以2500蚊同p牌仔傾私了好明顯係想小事化無，絕對係良心價。而且軍火佬利用身份開直播，反屈人改裝、開大口等等，剩係影s2k車主同車牌，p牌仔嗰邊只係咁啱先影到少少，更認為合法使用白車作進一步追討係玩嘢。呢樣野真係錯得離譜，呢個道歉佢應該要做。

可能佢人格上係一舖清左袋，之但係我都會繼續留意佢或者其他高登記者嘅直播，因為軍火佬作為同路人係反送中入面每次見到有手足被捕佢都會實踐返記者嘅身份舉機衝前影樣兼問名，呢樣我係十分欣賞。另外，冇記錯軍火佬係page到曾表示自己除低件反光衣佢所做嘅野，有興趣可以去睇下。

公審呢件事我都講過絕對唔支持軍火佬做法，更加對佢失望，覺得呢下佢同藍屍一樣死撐。只係以反送中呢件事上嚟計，同佢割席只會係同路人嘅損失。首先行到咁前嘅直播有幾多個？其次被捕手足可能因此冇名同冇相認到樣，再者呢一個道歉日後再清算都唔遲。

軍火佬有錯，但佢始終係同路人

"軍火佬有錯，但佢始終係同路人"

"泛民雖然投錯票講錯嘢on99咁，但佢始終係同路人"

啱就係啱，錯就係錯
唔可以因爲佢呢次做好事就忘記嗮佢嘅壞事
鞭策、指出問題 ≠ 分化、割席
live照睇，相照收，唔中意睇佢就唔睇，中意睇就繼續睇

人格上佢係輸曬，我亦對佢失望，呢個道歉佢點都要做

只係佢係運動入面嘅直播，絕對比其他記者進取，企得前，見到有手足被捕更加係衝去影樣問名，呢樣高登做到超曬班，好似農曆新年左右軍火佬知道係旺角瓊華有手足俾喬裝狗拉左，即係衝到popo面前(係同popo貼曬身咁)影相問名，上左狗車係另一邊再隔窗影手足樣，我係純粹欣賞佢為左手足比其他記者再做多少少野。

或者你可以睇下佢係集會遊行期間真係做返佢記者要做嘅嘢嗰陣啲直播，你會明我唔想割呢個同路人嘅原因。

冇錯，我就係唔想因為公審呢件事，影響到反送中運動直播少一個

大家可以盡情指責屌醒軍火佬，因為佢真係錯，但係唔好做到割席起底咁盡，少左佢直播，手足名同樣真係可能會認唔到，被捕人士關注組啲相有一部分係來自高登記者

割咩啫軍火佬做得口岩喎

巴打點解咁講？你覺得佢點啱法？

高登真係專出垃圾 軍火狗同蛋狗
成班好意思岀來獻世

如果佢企硬唔道歉仲繼續搞鳩人呢

同意一件事還一件事，今次最多都係佢處理私事上有問題，你可以屌佢今次做法。但唔可以因為咁抹除佢係工事上嘅做到嘅成績，作為記者佢係值得尊重